大家好，我係一個月鬥士

月鬥士既職責就係每個月同生存博鬥
我既資源就係個個月都有10k係手

返咩工？

呢個世界好多月鬥士
其實返咩工冇咩分別